近距離射殺示威者

屌你老母 痴撚線
喂 麻包袋呢

推

我心好痛
唔可以忍受了

721

狗扮示威者射催淚彈

推爆佢

文宣做野

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

仲要推人落樓梯
係人的所為咩？

push

已經無法再忍受了

麻煩推推

我屌佢地老母

痴撚線

文宣啊

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

有咩可能係咁樣？

811

721
811

開左好多槍 掃射 屌佢老母

痴撚線警察

推啊屌

Dklm

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

係外國 班差佬咁做 直接比人暗殺都似

好心痛

橡膠子彈？

痴線

作為和班非已無底線接受勇武兄弟任何行動

推到黑警仆街死

[拋磚引玉] 全民流動文宣

班狗都想殺死你咁款, 點解唔轉身還拖

冇底線行動

可唔可以用槍擊
雖然聽落個嚴重性低好多
但係唔會譁眾取寵
唔會比人覺得你存心呃or引導人

單純一問

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

國際人道組織
因為無委任證 要定義黑警整體係恐怖組織

721811

721 811

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

722811

剛剛係太古，一班前線係北角同鰂魚涌準備係太古出既時候，呢個仆街趙家賢攞住咪叫班兄弟係康怡出，成班兄弟一上到去就有幾架狗車係上面，一班速龍放題，一個tg扔過嚟，成班速龍上，捉左十幾個兄弟，成班兄弟走難咁，所以話民主黨賣香港係真架

以下係成班兄弟衝落嚟，佢就只係掛住開live

推 死仆街！

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

屌你老母 轉都係轉意圖射殺 咪撚淡化做咩槍擊

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
要推啊

我發夢有高人教路

照咁嘅形勢落去
裝備唔夠佢地強
佢地仲會拉人
不停製造白色恐怖
根本冇得贏

既然佢地都犯哂規
我地應該俘虜同凌辱反佢地
製造反白色恐怖
令佢地每人都驚會比我地拉
唔止警察
仲有官員